%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Études}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Master recherche histoire médiévale} % Degree
    {Université Jean Moulin-Lyon III} % Institution
    {Lyon} % Location
    {2018 - 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Master recherche au sein du laboratoire du CIHAM-UMR 5648 - Histoire, littérature et archéologie des mondes médiévaux chrétiens et musulmans}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Baccalauréat universitaire - étude médiévale} % Degree
    {Université de Génève} % Institution
    {Génève} % Location
    {2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Semestre de cours en linguistique et philologie romane, ancien occitan}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Master MEEF (enseignement)} % Degree
    {Université Catholique de Lyon (UCLy)} % Institution
    {Lyon} % Location
    {2015 - 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Master enseignement en Philosophie. CAPES-CAFEP}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Licence de Philosophie} % Degree
    {Université Catholique de Lyon (UCLy)} % Institution
    {Lyon} % Location
    {2012 - 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item{Licence de Philosophie option philosophie renforcée}
      \item{étude de l'herméneutique, la phénoménologie, la philosophie antique, la philosophie médiévale l'éthique et la politique, l'épistémologie}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Baccalauréat} % Degree
    {Lycée Technologique} % Institution
    {Lyon} % Location
    {2012} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item{Baccalauréat technologique option Comptabilité et Finance des Entreprise (STG)}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
